
                      Yo fui al cine sin grandes esperanzas en esta peli, por no decir con esperanzas nulas. Pues resulta que estuvo bastante bien. Es absurda, entretenida, divertida en ciertos momentos y sobre todo es increíble pensar que está basada en una historia real. La mayor pega es el doblaje de la actriz rusa, es un poco mmm raro.
        
            